市民改歌諷黑警 鼠王芬：DNLM我最撚憎人歧視架喇（設計對白）

同性戀申請公屋案勝訴
鼠王芬：我最撚憎基佬平權架喇（設計對白）

鼠皇芬有兩樣嘢佢係最憎
1) 任何形式嘅歧視(上星期譴責網民中傷「武警」)

2) 任何形式嘅非異性戀(今日譴責法庭「認同」同性戀)

梁美芬斬首行動！

推BE WATER ACT制裁埋佢美國個仔

乜佢有個仔喺美國架

好似係讀政治
唔知返咗香港未
不過應該有綠卡

一首歌諷刺一個團體係歧視
一個判決影響一個團體實際權利就唔係歧視

梁美芬你條臭閪幾時仆街死